環球時報鄭重澄清：胡錫進沒有情婦和私生子

環球時報社召開中層以上乾部會議
來源：環球時報

2021-01-29 18:14

1月29日，環球時報社召開中層以上領導幹部會議，中央紀委國家監委駐人民日報社紀檢監察組通報了對環球時報副總編輯段靜濤實名舉報環球時報總編輯胡錫進有關情況的核查結果。

中央紀委國家監委駐人民日報社紀檢監察組在通報中指出，經核查，段靜濤舉報胡錫進的問題沒有事實依據，舉報問題失實，將根據調查結果追究段靜濤的紀律責任。段靜濤在會上作了深刻檢討，表示對自己的衝動行為非常後悔，向胡錫進和無端受到牽連的同事道歉，將誠懇接受組織作出的處理決定，以實際行動改正錯誤。胡錫進在會上作了表態發言，表示感謝中央紀委國家監委駐社紀檢監察組對此事作出的澄清，將和社委會成員一道，加強隊伍建設，提升管理水平。人民日報社有關負責同志在會上要求，環球時報社要切實加強領導班子建設和乾部監督管理，進一步營造風清氣正的干事創業氛圍，共同把環球時報辦得更好。

舉報我也說兩句責編：魏少璞

此地無銀

因為胡鍚進下體有缺陷

即係有?

曲線嘅嘢明嘅就會明

《環球時報》總編胡錫進的性醜聞日前曝光，2名情婦也被起底，輿論呼籲徹查胡錫進。（圖片從左至右為高穎、胡錫進、張楠伊）（微博合成圖片）

ok la trust u

做到佢呢個位
如果真係連情婦私生子都冇一個既
我覺得失禮既係佢囉

低配版西川貴教

照下鏡都知無

姐係有囉 共產黨講咩 掉轉睇就係真既答案

唔係講樣嘅

用錢 用權 用勢

同一個連情婦都唔係嘅女人有私生女

0:56
諗起呢段

環球時報鄭重澄清：胡錫進沒有情婦和私生子

此地毛銀

笑死

有兩個